覺唔覺人越大越孤獨？

中學個陣成班同學坐係固定位
日對夜對 一齊玩既感覺 真係好開心
但人慢慢大 各散東西
人同人之間越黎越疏遠
個感覺你好似有好多朋友
但同時你又無朋友咁
唔知大家明唔明

well, come on ching

除了我記得誰會記得 曾經嚮往的四五年
和你借一元兩個仙 如今只償還你掛念
麥芽糖始終多麼甜 苦的不過這天發現
平凡日子 明年沒今天

除了我記得誰會記得 曾經聽你講過戲言
和你那天遊戲半天 憑竹蜻蜓留個記念
在人海的滄海桑田 已是定律不可改變
懷疑就此 和你揮手 相識不再見

獨到戇鳩鳩喺觀塘海濱賞月

好光呀可

完全識唔到新朋友
中學同學又越來越少聯絡

認同 但係我覺得完全係自己問題...自己唔識係新環境 一個注定唔會日日對住既情況 唔識留住朋友 鞏固關係

所以要珍惜眼前人